Red Velvet 討論區 (12) - Rookie Rookie 一位集氣

4th Mini Album Rookie CB 大發

第四張迷你專輯

Rookie (2017/02/01)

Rookie MV:

01.Rookie (Title)
02.Little Little
03.Happily Ever After
04.Talk To Me
05.Body Talk
06.마지막 사랑 (Last Love)

Teaser Photo

Rookie Teaser Clip #1
Rookie Teaser Clip #2

Vapp - Victory

Red Velvet's Timeout!
Red Velvet’s ROOKIE countdown

Red Velvet’s Lucky Pocket

2017 Red Velvet News

Red Velvet's Cooking Contest

Let's Have Fun with Red Velvet!

*******************************************************************************************

Red Velvet (레드벨벳) 是韓國SM Entertainment時隔五年後，於2014年推出的女子組合，由成員Irene、Seul Gi、Wendy、Joy以及2015年加入的Yeri 五人組成。

團名「Red Velvet」是將充滿強烈、魅惑的色彩「紅色 (Red)」與能夠同時讓人感受到柔軟、女性化的「天鵝絨 (Velvet)」結合在一起的名字，期望將來 Red Velvet 不管在音樂上或者表演上，能夠同時展現強悍與柔軟的多樣面貌，帶給大家不同面向的感官享受。

成員介紹

藝名：Irene / 아이린
本名：Bae Joo Hyun / 배주현 / 裴柱現
生日：1991年3月29日
星座：牡羊座
血型：A 型
出生地：韓國大邱廣域市北區
隊內職務：隊長、副領舞、饒舌、問答、門面擔當
花名：高祖奶奶、古代人、和平女神、童顏隊長、偽忙內
個人經歷：
SHINee《Why So Serious?》MV 演出

Henry《1-4-3 (I Love You)》MV 演出

SR14G《Be Natural》表演練習影片 (與 Seul Gi)

圭賢《Gwanghwamun (在光化門 )》 MV 特別演出

Music Bank MC 2015/05/01 - 2016/06/24
KBS 短劇 안녕 우리말
網劇《遊戲公司的女職員們》女主角

<Laundry Day> 主持
<Trick or True> 佈景板

藝名：Seul Gi / 슬기
本名：Kang Seul Gi / 강슬기 / 姜瑟琪
生日：1994年2月10日
星座：水瓶座
血型：A 型
出生地：韓國京畿道安山市檀園區
隊內職務：第二主唱、主領舞、魅力擔當、無趣擔當
花名：小熊、姜澀熊、 宅熊、時尚恐怖份子
個人經歷：
Henry《Fantastic》MV 演出

Henry《Butterfly》合唱
(Audio)
SR14G《Be Natural》SMROOKIES 表演練習影片 (與 Irene)
Hologram Musical 《School Oz》飾演 Dorothy
Trailer :

藝名：Wendy / 웬디
本名：Son Seung Hwan / 손승완 / 孫勝完 (前釋：孫承歡)
生日：1994年2月21日
星座：雙魚座
血型：O 型
出生地：韓國首爾特別市城北區城北洞
隊內職務：主唱、高音、英文、料理、表情、反應擔當
花名：表情帝、承歡媽媽
個人經歷：
SMROOKIES_WENDY 웬디_SPEAK NOW (TAYLOR SWIFT)

Amber - Shake that Brass Feat. Wendy

Simply Kpop Special MC
<我們結婚了> 客席主持
<Trick or True> 佈景板
<便利店掏空吧> 主持

藝名：Joy / 조이
本名：Park Soo Young / 박수영 / 朴秀英
生日：1996年9月3日
星座：處女座
血型：A 型
出生地：韓國濟州特別自治道
隊內職務：副唱、副 rapper、吃貨、前忙內、可愛、$M 果汁相貌擔當
花名：肥JOY 、騙徒JOY、HOT JOY、647老婆、青蘋果
個人經歷：
2014 MBC 歌謠大祝祭 - 成人禮

<我們離緍了> with 陸星材
<Trick or True> 佈景板
tvN 電視劇 - <她愛上了我的謊> 女主角

藝名：Yeri / 예리
本名：Kim Ye Rim / 김예림 / 金藝琳
生日：1999年3月5日
星座：雙魚座
出生地：韓國首爾特別市
隊內職務：副唱、副 rapper、忙內
花名：車厘龜、西面車厘、Myemim
個人經歷：
SMTOWN Live首爾場 《No No No No No》《紫色的香氣》
Welcome New Member
Part 1
Part 2
MBC Show Music Core MC

數位單曲

Happiness(행복) (2014/08/04)
MV：
Happiness Break：
All stage mix:
五人版 Happiness Fancam @ 150505 慶北兒童節

Music Bank：
2014/08/01
2014/08/08
2014/08/15
2014/08/22

MBC Music Core：
2014/08/02
2014/08/09
2014/08/16

SBS 人氣歌謠：
2014/08/03
2014/08/10
2014/08/17
2014/08/24

Be Natural (feat. SR14B 'TAEYONG (태용)') (2014/10/13)
MV：
All stage mix :

MPD Fancam
2014/10/16

Music Bank：
2014/10/10
2014/10/31

MBC Music Core：
2014/10/11

SBS 人氣歌謠：
2014/10/12
2014/10/19

MBC Show Champion：
2014/10/15
2014/10/29

Winter Garden Single - 세가지소원‬ (Wish Tree) (2015/12/18)
2015/12/25 Music Bank

SM Station

에릭남 x 웬디 봄인가 봐 (Spring Love) (2016/03/03)

임슬옹 X 조이 이별을 배웠어 (Always In My Heart) (2016/11/04)

MV Making Film

웬디X문정재X이나일 (Have Yourself A Merry Little Christmas) (2016/12/23)

SMTOWN X Steve Barakatt 너의 목소리 (Sound of Your Heart) (2016/12/30)

예성 X 슬기 DarlingU (2017/01/22)

OST

Mnet《Mimi》OST《슬픔 속에 그댈 지워야만 해 / 只能將你從悲傷中抹去》

2016/02/07 Open Concert

Who are you School 2015 OST - Return

D-Day (디데이) OST - Let You Know (아나요)

UNCONTROLLABLY FOND OST Part 7- 밀지마 DON'T PUSH (웬디, 슬기)

화랑 OST Part.4 - 너만 보여 (웬디, 슬기)

其他單曲

Sugar Man Part 13 - 2016 너에게 원한 건 (2016/01/12)

[We got married] Young Love - Bbyu (2016/04/16)

[Telemonster OST] 여시주의 (2016/05/02)

JOY (Red Velvet) X Do Young (NCT) - First Christmas

首張迷你專輯

Ice cream Cake (2015/03/18)

01.Ice Cream Cake (Title)
02.Automatic (Title)
03.Somethin Kinda Crazy
04.Stupid Cupid
05.Take It Slow
06.Candy

Ice Cream Cake MV Teaser:
Ice Cream Cake MV
Ice Cream Cake all stage mix

Automatic MV:
Automatic all stage mix:

第二張迷你專輯

The Velvet (2016/03/17)

01.7월 7일 (One Of These Nights) (Title)
02.Cool Hot Sweet Love
03.Light Me Up
04.처음인가요 (First Time)
05.장미꽃 향기는 바람에 날리고 (Rose Scent Breeze)
06.7월 7일 (One Of These Nights) (De-Capo Ver.)
07.7월 7일 (One Of These Nights) (Joe Millionaire Ver.)
08.7월 7일 (One Of These Nights) (Piano Ver.)

One Of These Nights Teaser:
One Of These Nights MV
MV Making Film
Album Cover Making Film
One Of These Nights All Stage Mix

第三張迷你專輯

Russian Roulette (2016/09/07)

01.Russian Roulette (Title)
02.Lucky Girl
03.Bad Dracula
04.Sunny Afternoon
05.Fool
06.Some Love
07.My Dear

Russian Roulette Teaser:
Russian Roulette MV:
Russian Roulette MV Behind:
Russian Roulette All Stage Mix:
Russian Roulette 2倍速:

三分鐘偽團綜 - A Picnic On A Sunny Afternoon

首張正規一輯

The Red (2015/09/10)

1. Dumb Dumb (Title)
2. Huff N Puff
3. Campfire
4. Red Dress
5. Oh Boy
6. Lady's Room
7. Time Slip
8. Don't U Want No More
9. Day1
10. Cool Word

Dumb Dumb Teaser

Dumb Dumb MV

Counting DumbDumbsssss

Dumb Dumb all stage mix

Dumb Dumb all stage mix - Joy ver

Dumb Dumb Special Multi cam

Red Velvet Dumb Dumb 2 倍速

Russian Roulette Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

SBS 人氣歌謠 playlist

MBC Music Core, Show Champion Playlist

One Of These Nights Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

MBC Music Core & Show Champion Playlist

SBS 人氣歌謠, The Show Playlist

隊長最正

Ice cream cake & Dumb DUmb Live YouTube Link

Special Stage

SEUL GI & WENDY
그대와 함께

SBS Gayo Daejun @ Moves Like Jagger

2015/09/11 Music Bank -Lion Heart

2015/09/12 Music Core - No. 1, Gee

2016/06/24 Music Bank - Touch My Body - Joy

2016/07/10 UDF @ 인기가요 - Cause You! (EDM Edit) - Seulgi

2015 年末歌謠祭舞台

2016 年末歌謠祭舞台

寶劍 Irene 甜蜜 MC couple 回顧

MC cut Part 1- 8

KBS MB 官方記念 GoodBye MC cut

MC Special Stages

2015/05/01 일과 이분의 일

2015/12/25 Jingle Bell Rock

2016/06/24 45.7cm

啤啤飯必 loop 綜藝

141015 Weekly Idol
Part 1
Part 2

150923 Weekly Idol

160317 Weekly Idol

160907 Weekly Idol

肥JOY 結婚了 (婚已離)

160423 認識的哥哥 - Seulgi, Wendy, Joy, Yeri

160618 認識的哥哥 - 鐘鉉, Irene

其他綜藝及電台合集連結

廣告代言

IVY Club
Irene’s Interview (Eng Sub)

2015 偽忙內小學 look interview

Lotte Pepero
CF :

Baskin Robbins KOREA
CF:
CF Making of:
CF Interview:

Some + ER 15s CF
Some + ER Red Velvet Making Film

$MTown SUM @ Coex
Irene & SeulGi
Wendy, JOY, Yeri
JOY

Black Martin Sitbon
Red Velvet BTS

2016 The Saem 代言

2016 紅十字會宣傳大使

Toreore Chicken

Making of

Red Velvet 一位粗卡

Ice cream cake all kill !!!

肥JOY
2015/03/27 Music Bank

2015/03/29 SBS 人氣歌謠

2015/03/31 SBS The Show

2015/04/01 Show Champion

2015/04/02 MCD
MPD Fancam - ICC encoure

2015/04/04 Show Music Core

DumbDumb

2015/09/15 SBS The Show

2015/09/16 MBC Show Champion

2015/09/17 MCD

No. 1 backstage

2015/09/20 SBS 人氣歌謠

2015/09/24 MCD 2nd win

7월 7일 One of These Nights

2016/03/22 SBS The Show

2016/03/23 Show Champion

2016/03/24 MCD

No.1 Backstage

門面...
2016/03/25 Music Bank
No.1 encore Full cut

2016/03/27 人氣歌謠

Russian Roulette

2016/09/13, 2016/09/20 The Show

2016/09/15, 2016/09/22 MCD

2016/09/23 Show Champions

2016/09/25 人氣歌謠

大型頒獎禮獎項

第29屆金唱片獎 - 新人賞

The 21st Korean Entertainment Art Awards - Best Rookie Award

Fan cam：
IRENE
SEUL GI
WENDY
JOY

第24屆首爾音樂獎 - 新人賞

2015 MelOn Music Awards - Best Dance (Female)

2015 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance: Female Group

第25屆首爾音樂獎 - 本賞

DUMB DUMB

第30屆金唱片獎- 音源本賞

ICC + DUMB DUMB

The 5th Gaon Kpop Chart Awards
The Hot Performance of the Year

Automatic + ICC

The 22nd Korean Entertainment Art Awards
DumbDumb - Fancam

DumbDumb - Irene focus

承歡...

2016 MelOn Music Awards - TOP10, Best MV Award

第31屆金唱片獎 - Ceci Asia Icon

第26屆首爾音樂獎 - 本賞

啤啤花名之解釋

Irene : 高祖奶奶，古代人，簡稱高祖
由來係因為肥JOY UFO一句回覆…
“我地個高祖奶奶唔識上網”

seulgi : 宅熊
因為無野做就會留係屋企睇劇 FF 自己係女主角…
再加上自稱小熊

wendy : 表情帝，承歡媽媽
每次出show 做節目都可以有無限個表情…
平時係宿舍負責煮野食照顧其他成員，所以有媽媽之稱。

JOY: 肥JOY, 騙徒JOY, 門面JOY
減肥前︰肥JOY 不解釋…
減肥後︰門面實力驚為天人，門面JOY 歸位
HOT JOY︰ 已經靚到唔可以用門面黎形容....
騙徒源於肥JOY 無懈可擊既自拍技術
因為自拍出色，曾經俾人誤會係門面擔當
肥JOY 自拍同飯拍完全係兩個人黎…

YERI: 車厘，西面車厘
車厘係因為佢自稱似車厘龜
西面係因為朝早唔夠訓又要出席活動既時候就會經常西面，啤啤 post 所有巴打最愛

Red Velvet Official Instagram

Red Velvet Official Facebook

SMTOWN Offical Red Velvet YouTube Playlist

舊Post Link:

啤啤飯拍站推介

高祖
think B

宅熊
Sensible K
bright me up
irreplaceable
tangerine bear

承歡
ENGM
ssw0221
hello wendy
wendy_b612
ineffable voice

門面
WNC
pumpkin
green heaven

車厘
yeri's printer
fairy floss

我屌你呀！
我未撚post晒個置頂你留乜撚言呀！
留遲一陣係未唔得呀！

留名訓

一位 留名

留名睇一位啤啤大發

新人新po留名

留名
啤啤大發

唔好勞氣

lau ming

留個靚名

LM

留名

lm

一鍵留名

Lm

留名先

又一個post

記住
成首歌有66個Rookie

6kie 6kie

應該今日10M了

留名
起身享受埋依一日

好好享受埋今晚啦…

今日電台又係無門面

Launming

我就係比佢依個笑容拉落坑

Rookie rookie

殺死人咩

應該除左打歌舞台見到門面
其他行程都係其他四個

[170206 박지윤의가요광장] Wendy's dream is to buy a house and invite her parents to come to Korea so they can all live together

孝女歡

硬係覺得咁樣CB 好唔完整…

真係廿四孝 對成員又好 呢啲女仔邊到搵

白菜個樣做乜好似蒼老左

同萌熊車厘相比之下的確

真係唔怪得之要講我女人！
好想咁叫承歡

[Seulgi bday party] RV was talking about Sapporo and were sad they only had Inkigayo for the 2nd week of the big 3 music shows.
-
下星期淨係上人歌

第二周打歌舞台會上 the show, show champ, MCD
星期日人歌其實噚日已經錄咗

上咁少

好想睇weekly idol呀

連asc都上 但就未有週偶消息

仲有RM得門面上過,整個全體版啦

上無挑la

頭先經過信和有間賣到$150

三線團都炒到價

梗係2個都上啦

$M肯既話

三線團都賣到無哂貨阿

希望今個星期掃到一位

ff 下好啦

新po留名

$m：已經有得comback 你地仲咁大想頭

$M：師弟都味上啊 緊係師弟先

路過 覺得little little 同 last love 好正

你個名

識貨

Little little真係好正呀

都唔係第一次見…
但係臨等入場呢一刻都仲係好緊張

除咗Happily Ever Afte之外其他都好聽

正常

我最鐘意happily ever after

之後NCT127咪上weekly idol lol

今日我loop過一陣 都係唔適應
反而我覺得bodytalk Talk To Me 兩首歌勁好聽

Wen巴上呀

Wen巴 祝你求婚成功

呢兩首都高汁

我女人

好緊張
希望順順利利

我正係FF下都緊張死

三位巴打加油

希望講到我想講既嘢
Wendy, u are my wife!!!!

我女人咁叫佢

你係WEN巴

好想知3位巴打送咩
利申：最想知wen巴送乜比承歡

雜餅

wendy: what 7 did u say??

You are mine!

Wendy:

wendy:

手機鈴聲係body talk

Irene:

如果真係講我女人係咪馬上收皮比人趕出場

wendy: no no no

俾你會唔會搏

Rookie愈聽愈好聽

停唔到

返唔到轉頭

正常
第一次聽： : o)
第二次：
第三次：

Vlive第一次聽 反應 吓 吓 真係要做主打

好擔心呀
好彩反應唔錯

佢認得我，記得我

報告多啲plz

講左咩

有咩開心得過熊同車厘認得我

發達啦你地

🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇

葡萄死啦ching

抹口水先唔該

原本今晚無餸送飯
呢家大把提子

個飯好酸

佢地點講

其實可能氹下你地架咋

快啲報告下傾左啲咩

搵啲第一次去簽售嘅 問佢地認唔認得自己 可能佢地都會話認得

🍇🍇🍇🍇🍇

同全部fan 都講 唔酸得

不要說破

岩呀 應該真係會同全部人都講認得 等你地開心下

終於過10m

你地咁衰
我買$2啤啤真係認得佢哋

個2位巴打1人講1句等人葡萄之後就潛左水

拿...就算係講黎氹下我 俾我ff下都好
何況熊係 我一走埋去 咩都未講
佢就話 之前係咪黎過 我認得你wo
大概係咁

我就信佢既

哇屌

我上次就送lego 既
今次我一同佢傾就話我應承左我會再黎同打開份禮物（都係lego
佢已經講佢記得我係rr個陣黎
當我天真，我就真係信佢認得我既

承歡唱生日歌俾我聽

今次無憾啦…

睇黎收穫好豐富

呢個我信

有無偷錄底

而車厘呢...
我行過同佢講 今日已經係第4次fansign黎見你
7月7同RR
佢就話 我記得你
仲爆左句英文I remember u
仲係本野到寫miss u

我就信既

好提子啊

我就信既

不能接受現實 🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇

想知白菜係點

多提子唔該 而家唔食等幾時

啤po先鋒好野

嘩 🍇🍇

詳情今晚晏啲再講...
我聽朝要翻黎啦

隻熊記得就抵哂啦

🍇🍇🍇🍇🍇多到滿瀉

啤啤真係好識氹飯

食提子食得多會唔會死

唱番首葡萄成熟時先🍇🍇

葡萄死🍇

好多🍇🍇🍇🍇🍇

成個肚都係提子

泡菜國啲網民唔係話唔鐘意首歌咩

我有份刷架

越聽越鐘意啦擺明

不能自拔掛 我都深受其害

Fan: I can see a galaxy in your eyes
Seulgi's expression went a bit stiff and then she said, "In my eyes, I can see you."

佢地把口真係甜到惹蟻
飯都唔弱

都唔俾帶電話上台
其實佢係無啦啦唱，我都估佢唔到

詳情後記再講

Btw講一講先
話說手機殼想買都買唔到
我琴日去到 佢話停止服務...
我本身以為太夜先會咁 之後問佢聽日呢
佢都話停止
我都想知點解會咁....

唯有安慰下自己
等rookie出殼先買啦咁

去韓國既巴打們就正啦

-集氣-
各位人歌投左票未？
上星期開始取消左生放投票1000分 而家得事前投票 佔5% 今晚香港時間11點截止
註冊教學:
投要教學:

一邊拍戲還要敢打歌行程，真的是辛苦Joy了ㅠㅠ

咁緊要..一定要投

後記最正

好想同歡歡瘋狂講英文

唔識英文

承歡真係好多嘢傾
佢條隊排咗五六人等緊佢

叻巴啲韓文係咪已經可以吹到水？

提子送飯 訓先

唔係話好流利，但係夠用
不過上到台都係太緊張講到1999

你要著

已投

依家入緊機場冇野做打少少後記....
話說本命熊 佢又生日 今日佢第一個簽
特別緊張 同埋好多野想同佢講
熊: 我
我一行埋去
:我之前係咪黎過 我認得你wo...
:係呀 你記得呀... 之後我再問 2017年你既願望係咩？
: 我想健健康康...
之後我閘停左佢...
:唔係wo...你之前講過嫁呢
我就拎左學習基本英文既書俾佢
:係wo....要學英文...但係本野全部英文黎
:係呀 所以你俾心機 之後我再問 210係咩日子呀
:我生日囉...(佢個傻樣)
:拎左張生日卡同公仔俾佢 同佢講生日快樂
:咦..張生日卡你自己貼嫁？(啲字我用貼紙砌出黎）好多謝你呀...
最後講多次生日 握手 講下次

正

巴打韓文好勁講到咁多野

叫熊學英文真係

飯們真係好堅

好多🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇

170206 [Hanteo] (6th Day) Red Velvet #ROOKIE 21:00 KST: 3,184 copies. Total accumulated: 31,425 copies.
上呀

希望我下次去fs果陣可以用英文同熊仔傾計

Rookie個rookie真係解新仔?

其實自學定點 點解可以咁猛講到咁多野

歌入面解做愛情新手

韓文我自己本身其實學得半年...
睇得多綜藝同劇都學到既
上去之前諗定點講都ok既...
再加上其實佢地知你係海外黎
佢地更加俾心機慢慢聽...
咁慢慢講都可以溝通到 但上到點都會緊張到1999

睇字都覺得冧

岩岩睇到啲人話前一兩日隻熊生日party 但係個生日蛋糕串錯左隻熊個名

係呀
串左SUELGI
佢地唔知邊個即刻講「SM....」
睇後記知嘅

半年傾到計已經好勁啦
做飯真係有學韓文動力

Joy講好似係
當年少時lion heart mv...gilrs

是咁的…

話說今日簽名會順序係宅熊，車厘，承歡，高祖

咁就由宅熊講起啦…

諗起送咩俾宅熊真係幾頭痛下…
另外四個都已經諗到買咩…
但係無趣熊究竟又會鍾意d咩呢？

感謝某巴打提醒，不如送d 畫畫既嘢俾宅熊啦

又係喎，隻熊咁鍾意畫畫，買呢d都好呀！

結果臨飛嗰日好在間舖開咗工…
食完 lunch 之後就狗衝去買咗 set 素描畫具…

其實我送俾佢地既嘢都係實用為主，價錢亦都唔係貴

至於生日卡之前已經寫好咗，都係一兩句，千字文就咪搞我啦

講完送d咩咁就返正題啦…

可熊今次係第三次去，雖然係有少少緊張，但係講既嘢都俾前兩次多咗

熊
我

你好呀
宅熊你好呀，預祝你生日快樂呀！
多謝
係呀，我準備咗份生日禮物俾你呀
嘩，係咩黎架？
我買咗 set 素描畫具俾你呀，有一套素描筆啦，畫簿，筆刨，仲有兩舊擦膠呀！
嘩… 咁多嘢真係好感謝你呀…
咁你得閒就要畫多d畫 up 上 IG 俾我地睇啦！
好呀，一定會呀！
係呢，我下個月生日呀，你可唔可以寫句生日快樂呀？
好呀，無問題呀！ 下個月？ 你幾號生日架？
我3月5日呀，同車厘同一日
竟然係同車厘同一日？ 咁啱呀！
係呀，個天要我同車厘同一日慶祝生日嘛
哈哈哈哈
係呢，你邊度黎架？ 你自己學韓文架？ 你喺韓國讀書？
我香港人黎架，我喺香港學咗韓文四年架啦
呀… 你d韓文都講得幾好喎
其實都唔係咁好架咋
宅熊呀，你可唔可以畫多舊生日蛋糕喺隻熊隔離呀？
生日蛋糕？ 哦，好呀！

畫好啦，真係好感謝你黎呀，我地下次見啦！
咁好啦，byebye啦宅熊，下次再見
叻得啤啤 fighting!!!

握埋手之後咁就真係 byebye 啦…

真係估唔到會同無趣熊講咗咁多嘢

其實無趣熊唔係無趣囉，佢同班飯真係好多嘢傾
最重要係宅熊有求必應，你諗到叫佢畫乜佢都肯畫

好啦，下一個就係人見人愛同我同一日生日既車厘啦

係未好想知我係唔係送雜餅俾佢呢？

抖下先，有時間再打

其實點先可以去到fan sign
好葡萄

車厘講既

好提子

錢同時間

最想知收到雜餅係咩表情

Sad but true

熊應該係最識冧飯

會越嚟越難

俾熊眼電一電應該即該暈低

介吾介意透露今次幾多隻碟…

可唔可以唔好再吾

我比其中一個電都會暈

我打埋車厘先啦....
車厘對上一次fansign俾好深印象我 俾車厘圈到我
車厘： 我：
一行埋去
：車厘 你好呀
：你好
：我其實香港黎既 今次已經係第4次去fs見你
:呀...係wo..我都記得你(I remember you)
:係呀？我上次7月7同RR都有黎呀...
:多謝你每次黎都咁支持我地
:同埋依個fansign完左之後...我就會今晚翻香港嫁啦...
:哦..係呀 翻到香港繼續聽多啲rookie呀
:一定會啦...呀 我有份禮物想送俾你 係有你生日公仔...
：曄 有3月5 wo....好多謝你呀
:下次cb我都會一定飛過黎睇嫁
:真係嫁...咁我地下次要再見呀
最後握手 講拜拜

成個過程車厘笑容滿面
真係人見人愛
佢仲係本野到寫so cute同see u
Btw禮物圖我打曬咁多個後補啦...依家要抖抖先

我覺得係車厘
不過熊個真摯傻樣望住你又真係冇得輸既

車厘已經擺脫左西面既形象

熊畫個舊生日蛋糕好搞嘢

趕時間畫咗俾你就算啦
我夠想佢加多d 料落舊蛋糕度啦…

今次冧到我既一定係承歡…
無得輸

好🍇啊

3位巴打聽日係咪要返工

歡歡呀
比佢望實一定好正

訓幾粒鐘之後去睇埋 the show 預錄就走人

今次四日三夜睇咗四場預錄，去一場
FS… 已經超額完成啦

聽朝落機 晏就返

有啲想睇wen巴同承歡嘅對話

仲未有wen巴同承歡啲對話睇 係咪俾人捉左離場呀

求埋其他後記呀2位啤飯大神

我前面寫咗宅熊篇啦
而家食緊風排預錄唔想拎隻手出黎打字
另外三個有時間會再寫

睇 The Show 預錄真係好唔公平…
成班 170 毒撚又俾人掟咗上上面坐

我都好想企落下面呀！！

有得睇仲想點喎

要幾矮先有得企

多數都係女飯先有得企
好少男飯會矮過女飯

高過170就要俾人捉上去坐

不過今日承歡有望上黎同我呢個孤兒仔揮手

果然係我女人

人歌就一定係女飯企
The Show 就唔可以高過170

我可以企既係得 MCD, 音中同埋 Show Champ 呢四個

各位 我岩岩落機翻到香港啦
換言之姐係翻黎現實

Wen巴？

快啲抖抖 等你後記

巴打辛苦了

wen巴而家休息緊
睇完預錄休息一陣就走架啦

巴打 好羨慕你

歡迎回到香城呢個地獄

睇完預錄有d時間，打下車厘後記啦

其實話送雜餅只係講下笑啫，我又點會真係送雜餅

車厘最鍾意係咩？ 乜唔係醋醬咩？
因為便利店嗰集既醋醬…
突然間突破盲腸，諗到送支全香港公認最好味既辣椒醬俾車厘

話說呢支醬超市係買唔到…
要買一定要去西環唯一一間門市買
無計啦，為咗車厘，犧牲一個星期六朝早出去買又有乜所謂

好啦，簽完宅熊就到笑容十足唔西面既車厘啦！

車厘
我

你好呀！ (揮住手say hi)
車厘你好呀！
係呀，之前睇便利店你咪話好鍾意醋醬既…
所以我買咗支香港風味既辣椒醬俾你做禮物呀 …
嘩，好多謝oppa你呀！
(車厘見到支醬雙眼發晒光咁，睇黎佢真係好鍾意醋醬)
咁你記住試下啦，落多d呀！
我會架啦，哈哈哈哈
係呀，我下個月生日呀，車厘你可唔可以寫句生日快樂俾我呀？
好呀，但係我都係下個月生日架喎…
我知呀，因為我同你都係五號生日嘛，我又點會唔記得車厘你生日呢
呀！ 又係五號？！ 呀… 我有d印象記得你啦！
係呀，呢個就係命運黎嘛，你記唔記得？
哈哈哈，係呀，就係命運黎嘛！ 生日快樂呀 oppa!
你都係呀車厘，生日快樂呀！

HBD…
寫多幾隻字係未都咁懶

好啦，oppa我地下次再見啦，好多謝你黎呀
byebye啦車厘，你笑多d呀！ 你笑起上黎真係好甜架！
哈哈，好呀，bye (又係兩隻手揮手bye)
叻得啤啤 fighting!!!

就係咁就同可愛唔西面既車厘9 up完啦
如果我唔講同佢同日生日呢樣嘢，佢應該真係未必記得我

下個就係今次真係俾佢冧死咗既承歡啦…
想知點冧死咗咁就再等下先啦

等食承歡提子

到底俾車厘叫OPPA係咩感受

Oppa

新post留名
好羨慕巴打近距離接觸

瘋狂loop佢地新碟
首happily ever after係咪啲好出名既歌黎
有幾節啲melody同謝安琪首happily ever after一樣

俾車厘叫Oppa

好甜… 就黎甜到糖尿

不過講oppa最好聽一定係門面…

艾加

HBD 仲唔係驚串錯

長腿啤啤

係石像高祖

終於有返腳

三個可能性
一係mk
二係懶+mk
三係唔識串+mk

我覺得係三

宅熊英文差過車厘都無串錯喎
我估車厘都係懶加 MK

應該係二啦....
車厘英文唔係大家想像咁差

車厘學英文識串啦
但佢應該同e家d mk一樣用埋哂d簡化啦

有冇人睇緊AFC直播

車厘：吾系甘牙

高祖表示睇唔到
What 7 you say

高祖：輸入中

今次cb係咪未比人玩壞過？

老人家唔明d 新造字

Cody 表示仲有條膠裙未出

有哂畫面

大家都期待緊

唔好呀....

不遠矣…Cody已經重用衫…

有時間繼續打後記....
第三個就係鬼妹仔承歡
承歡條隊就永遠打曬蛇餅...
對於我依啲海外飯 可以同承歡瘋狂講英文
都係溝通得最順既一個
以下內容都係用英文...承歡講英文同埋反應
大家可以自己想像下
承歡: 我：
:hello呀承歡
:wow...English
:係呀承歡 我係香港黎嫁
:哦...香港 mama right
:係呀 今次已經係我第四次飛黎睇你地cb啦
你特登飛黎 咁你會幾時翻香港？
:係呀 7月7同RR之前都係咁 完左個fansign 我就會直入機場飛翻hk啦
:完左今日依個fansign？咁你幾點呀機？
:聽朝7點機
(之後承歡望住我5秒 擺個少少反白眼向上望既諗野樣出黎)
...Have a safe flight
:係呀 依到有份少少禮物送俾你呀
: 好得意 仲要2月21日 著住藍色衫
:你鍾意就好...你地下次cb我都會一定飛過黎嫁
:好多謝你呀
之後就握手 咁就完左

仲有少少補充....
完曬成個fs之後佢地最尾會吹下水
最尾承歡特別同啲海外飯講
Have a safe flight
好多謝佢咁記得遠道而來既海外飯
同埋 我覺得承歡真人望落塊面好細
同睇mon差好遠 之前都唔覺 真係瘦左好多...

仲唔係一早練過

而家comeback要練定2倍速係基本

Hello, Wendy

唔知某巴打睇完暈咗未呢

二倍速真係做到爛啦…
為跳而跳真係無乜意思…

我暈先

做乜成日都傳呢條友
明明零接觸咁滯

熊個station 9成comment都講緊
睇唔落去

2倍慢速有冇得諗

勁on9

唔撚該班腦殘飯 FF 少陣啦…

路人飯留名
Ice cream cake開始留意到依家
Irene & Wendy

正喎

同款理論先on9 我要買哂熊既所有同款衫褲鞋襪 咁我就可以同宅熊傳緋聞

唔好搞著我地隻熊呀
宜家D army同D exol一樣好惡頂架

沒有門面JOY感到空虛

其實好多時係因為男方d眼神
上年MAMA d fancam

又升番今次反應唔錯加上有活動加持,終於有望上二線

冇同我女人講you are my wife
我一上去已經係同佢講返我應承過佢d咩

同佢講話我上次應承過你我會再黎同我會整份再好d 既禮物俾你
之後我打開我份禮物佢就已經記得我
我繼續講我想講俾佢知既野
佢見到我整俾佢份禮物既 樣已經值回票價
我話份禮物唔係完美，但已經係比足心機好用心咁去整，希望你會鐘意
最後再同佢承諾多次我會再黎見你

反cup Ziont
Btw唔覺得今次有咩活動多左

係咩禮物

海外反應好似幾好造就左好多話題出來

btw,等緊你地啲分享

高祖竟然揸機

下次就結婚戒指架啦

好正呀

個stage出左街係多左好評

熊貓又搞事

只係熄聲睇樣都尾機啦

呢到冇野多最多係熊貓粉

除咗我 冇個專一㗎

夠鐘上機返香港做港奴
諗起聽日面對現實返工都想死

今次個打歌舞台車厘堅搶鏡

幫迪士尼唱歌

努力返工養啤啤

下一個let it go

Genie個榜搞咩
不但第二仲有上升趨勢喎

The show

不敗之地
份禮物唔夠好 我會整份再好d
無限loop

放完新年假返工真係好撚辛苦
你地仲要見完啤啤都唔知點抽離

策略性攻榜

巴打好型

sm做左野？

係升就快啦 下星期就有隊迷妹軍隊就冇架啦

初一位

2月7日，tvN電視台相關人員表示，試播綜藝節目《把便利店掏空吧》獲得觀眾好評，將
成為正規節目。

相關人員表示：「自1月13日起試播三個星期的《把便利店掏空吧》獲得觀眾良好的反應
，因此將成為正規節目，但節目的首次錄影時機及播出時段皆尚未確定，關於是否將替換
MC群也仍未有任何確定的事項。」

希望"我女人"可以繼續做

一位粗卡

ROOKIE1stWin

輕鬆一位

一位

有請小鳳姐

一開live 超好彩撞到rookie 還神啦今鋪

哇哇哇 btw係幾好睇嘅 希望真係唔好轉

我女人最好睇

[img]

My Time 好享受呀

正呀 有野撈

我女人又有工返

呢套咩戲黎

重點係中字可以唔哂等成個星期就有得睇 有格離斗俊carry

果然fandom name係因為師弟要出而拿拿聲塞住我地把口
截止左幾日到師弟招募飯名啦

斗俊carry

$m:過多幾年一定有

垃圾sm

打埋最後一個既後記啦....
就係氣場相當利害既高祖
其實佢講野好細聲...又帶少少冰冷既感覺...
我都唔太識形容...總之行到埋去
都feel到佢個氣勢
由於高祖一早簽完我前一個...佢就係咁望住我同承歡傾計
已經覺得特別緊張...
:高祖 :我
一行埋去..竟然係高祖開聲先...
:你今日係第幾次黎fs呀....
:我由香港黎韓國已經第4次睇你地啦....上次7月7同RR都有黎
:我知你係海外黎呀...我岩岩聽到你同承歡用英文講野
:哦...原來係咁...係啦...我有份小禮物送俾你呀
:依個咩黎嫁 (其實好明顯係一隻細公仔)
:有你生日日期既熊公仔呀
以上高祖既語氣同表情都比較冰冷....到之後
:係啦...今年世界美女排名你未排71位既...
:哦...係呀 (見到佢開始笑同埋有少少怕羞)
: 其實對我黎講呢...71位對你黎講太低啦...係最高...第1位先岩
(之後高祖自己由奸笑去到傻笑大約5秒)
:HAHAHAHA.......
:你唔好笑呀...我冇講大話...講真嫁!!!
:係呀...真係好多謝你呀
:(之後我想同佢講下一次CB我都一定會黎...但係佢聽到下一次幾時CB )
:依家都仲未知道呀...
(俾人趕既關係...冇得再講落去)
最後同高祖十指緊扣 咁就完左成個FS啦....

同高祖成個過程就好似為搏女神一笑咁樣....
不過最後都叫成功左...
佢仲好好咁 對每一個簽完名既飯都會雙手揮手揮到落台為止

好正

十指緊扣

怕羞笑

最想同佢地每個十指緊扣

老實講...
D人都會睇你主持陣容嘉賓吸唔吸引先會去睇...
如果轉做正規節目之後...轉曬班人
有咩意思

高祖
利申高祖死忠

你個名...

依個小朋友咁大膽

世界級高祖 比我十指緊扣到我同你講我死都唔放 算啦我都係ff下算啦

一位粗卡！

點都留個位比門面

上次就留位比車厘

有

團寵

白菜嘅笑聲

諗起白菜偶運係咁揮手

#金藝琳戀愛宣言
"我的soulmate是演員金賽綸"
"男女朋友一樣的感覺"
"我的衣服就是她的衣服 她的衣服就是我的衣服"

可唔可以以後叫啤啤著到little little咁

我呀我呀

有無忙內高汁圖

阿瓦勒公主埃琳娜
SM出多啲ost畀承歡la

磚

唉...
咩活動都4個人...
點解唔等門面拍埋先CB

原來呢個rookie stage 高祖打左承歡屁股一下
本身個舞真係咁 ?

再遲就唔係ziont啦

佢話係..睇你信唔信啦

可憐承歡慘遭毒手

白菜自己加架拍patpat

承歡有啲尾機

車厘尾機

Yeri wants people to stop saying she looks like Squirtle.

之前完全唔知有呢首歌
段和音

終於都返到黎呢個港奴地獄
聽朝起身返工啦！

遲來的啤啤 rookie 一位粗卡

歡歡

車厘

下星期仲去唔去

啤啤歌指定舞步

上呀

今次CB已經完夢無乜遺憾
我會期待下一次CB 既旅程

btw, 上機打咗"我女人"篇後記
執埋少少手尾就 post

美中不足係Fs 4缺1

睇完上幾頁位巴打同白菜既互動
正到呢
白菜真係女神級

除咗打歌預錄見到門面之外，其餘時間都失蹤咗
咁樣4人宣傳CB 硬係唔完整

希望佢其他野都上下啦
如果淨係預錄有咁佢拍依套劇真係唔太值得囉.....

Lookie lookie
媽池媽池

Red Velvet First Week Sales
TheRed 22,04x copies
TheVelvet 33,19x copies
RussianRoulette 23,97x copies

#Rookie 34,127 copies.

撘緊飛機無乜嘢好做，襯呢幾個鐘寫下後記先

大家都知承歡係啤啤隊中既大廚
所以我就想買返d 同煮嘢食有關既禮物

咁啱有一日朋友見到呢set 港式奶茶套裝
入面有罐茶葉，一個細茶壺同埋……
沖奶茶最重要既絲襪！

至於生日卡都係一早準備好咗
但係最離奇既係… 我竟然係卡入面寫韓文俾承歡…

anyways, 禮物同卡都準備好啦，咁當然係要搵承歡簽名啦！

承歡: 你好呀
我: hello wendy, 我真係好開心可以再見到你呀！

承歡: oh! English!
我好似噚日預錄見到你喎
我: 係呀！我專登喺香港飛過黎就係睇你地CB架！
承歡: 真係真係好真心感謝你咁遠過黎睇我地呀！
我: 能夠見到啤啤你地我仲開心啦！係呀承歡，你過兩星期就生日，我而家預祝你生日快樂先，唔係我走咗就講唔到架啦…

承歡: 多謝你呀！咁你幾時返香港呀？
我: 聽晚我就走架啦…
承歡: 下！！！ 咁快就走… (呢個時候承歡整咗個扁肩咀表情出黎！)
我: 係呀… 星期三要返香港做港奴繼續返工… (心諗: 返工又咪係搵錢養你地個師弟）

承歡: 你咁快就走真係好可惜呀…
我: 唔緊要既，下次CB我都會飛過黎支持啤啤你地架！
係喎，呢份係我準備俾你既生日禮物呀！ 入面係一套港式奶茶套裝，有一罐茶葉，一個茶壺，一個專係沖奶茶既兜，仲有兩罐滑滑奶茶唔少得既淡奶。我買黎係想承歡試到真正香港口味既奶茶，希望你會鍾意啦！

承歡: oh! 我一定會沖黎試下架，我都好鍾意朝早沖嘢飲架！thank you so much!!
我: 唔使客氣啦，你鍾意已經好好架啦…
係呀承歡，其實我下個月都生日，你可唔可以寫句生日快樂俾我呀？

承歡: 好呀！ 你下個月幾多號呀？
我: 3月5日呀… 呢個日子係未好熟悉呢…

承歡: OMG! 咪即係同車厘同一日囉？
我: 係呀… 命運既安排黎…

承歡: 咁我唔會唔記得你生日啦，哈哈哈
(呢個時候既承歡係寫緊句happy birthday)
突然間……
承歡: happy birthday to u, happy birthday to u, happy birthday to matthew, happy birthday to u

聽到承歡無啦啦望住我唱生日歌呢一刻我真係呆撚咗… 都唔知俾咩反應佢好…

我: 呀… 真係好多謝你唱首生日歌俾我聽呀… 好感動…
承歡: happy birthday 呀！你聽日都要 safe flight 啦， byebye

我: 咁好啦，我地下次CB再見啦，bye
承歡: see u later
最後同承歡握埋手就完咗呢次9up啦…

承歡既 fan service 真係不得了…

淨係呢首生日歌已經贏晒今次簽名會其餘三個…
只係稍為輸俾上兩次簽名會門面撒住嬌講嗰句 oppaaaaa……
btw, 今日先同wen巴傾開… 五個入面講oppa最好聽一定係門面…
可惜要等到下次先有機會聽到啦…

好，講完承歡就到咗我本命高祖啦…
今次真係俾冷豔石像高祖玩殘…
話說高祖好鍾意我份禮物…
收到份禮物之後更做咗一個佢經常做既動作…
見到佢咁樣真係堅開心…
不過今次終於感受到要撩到佢開口講嘢既難度…

想知發生咩事咁就要留意高祖篇啦！

原來77咁多

77好似都幾多FS,果時圖海

真係估唔到RR咁少

歡歡絲襪沖奶茶
扁咀 生日歌

如果係我可能當場喊出黎

都係睇開得多唔多fs

睇u巴打我女人講野自動轉做英文+我女人既語氣

live咗 今晚一定葡萄到瞓唔著

rookie個mv YT view推得好慢

一個禮拜有10m仲想點

轉哂睇stage
今次隻舞好好睇

係咪算快㗎啦我唔清楚

宅熊D腹肌 幾時到承歡

想再睇承歡肚腩

好想聽歡歡唱生日歌比我聽
一打大提子🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇

識睇一定睇白菜 白菜之前有次露左個小肚腩出尼之後自己發現左都係到偷笑

我唔係買黑絲俾承歡沖奶茶啦
只係嗰一套嘢入面有個絲襪質地既隔茶兜用黎沖茶焗茶用

因為真係唔夠好
份禮物真係趕工趕出黎....

咁我係咪要改名

印象中承歡好似無肚腩
有肚腩仔既應該係高祖同車厘

仲以為宅熊起碼17幾

個人返左黎香港...
個心仲係韓國....
現實真係殘酷

路過睇完後記忍唔住要留個名拜拜幾位巴打大神
雖然唔係啤啤飯但睇完後記都有d感動
一位粗卡

不要說了....
我仲有篇韓文功課聽日交仲未做完呀...

畢地

宅熊 16x 架咋
只可以話佢比例真係幾好...
所以時尚恐怖份子可以成日拍雜誌...

好似下個月到你地CB喎
去完 FS 記住寫返個後記...
我會潛住水去你地個 post 睇架

SM哋嘅CG真係越嚟越屈機

幾時先可以再聽到joy叫聲我姐姐 今次啲活動無左門面真係有啲唔開心

痴線嫁

根本就係一個唔完整既CB...
我都好掛住門面… 我買咗俾佢份嘢都無送到…

睇左啱啱嗰集after school club, irene講英文

唔叫member轉交嘅
咁咪曬左番心機囉

唔好淨係打歌先有門面啦…

我覺得要襯手交俾門面，話佢知點用先有意思
同埋我買俾門面嗰份唔係食物黎，所以唔怕留到下次先送

短期飛多次咪得囉

跳完就走?

追緊呢個post向緊你地偷師
你地d禮物真係好有心
希望有機會去啦

好似睇連載短故咁

Super Junior成員神童去年12月退伍，他在今晚(7日)將播出的MBC every1《Video Star》上，除了否認結婚的傳言，還公開理想型是Red Velvet的Wendy。

神童最近傳出已婚消息，震驚各界，不過他親自上陣滅火，在節目上表示自己沒結婚，甚至拜託製作單位就算只打字幕，也要幫他澄清這起烏龍事件。

他另坦承喜歡同門師妹Wendy，而當全烋星說出Wendy的理想型後，他更表現出怦然心動的樣子。

唔好打我女人主意呀

Wendy又你架咩

啤啤po入面 wendy嘅花名=我女人

你同wendy巴打既事就私底下玩啦

Wendy: >

差十幾年 咪玩啦

承歡正係喜歡我咁樣用"我女人"叫佢
成班癲佬係同抄我叫我女人既愛稱
緊係嬲啦

全盛時期 有幾幾人自稱係WENDY男人

利申Wendy隻兵

but你個名

成班都係癡線佬

其實個個都係巴打隻兵咋

我就認我係我女人痴線佬
由細到大根本唔會送禮物俾任何人
而家送俾佢仲要係自己整
我真係痴線佬黎

無論係幾時都抽到水…

有冇興趣

冇勇氣用

各位照下鏡先

唔好咁啦

名黎姐

你有冇孔劉咁型先

已經冇人阻止到佢抽水嘅欲望啦

神童唔差架

難度 十粒星

指定動作

你想打孔劉唔差架下話

孔劉同連登仔都唔差

呢句真

咁都要承歡鍾意嘅 啫係唔輪到連登仔呀 醒下啦

痴線佬講野真係唔可以用眼睇

痴線佬們：Wendy揀我揀我

你地咁樣嚇死承歡呀

安守本份做兵仔

投降

銀河 SOWON 肥琳 門面同WENDY 搞咩

西住面收工

我淨係識joy同wendy咋

Look at Jang Yewon trying to hide how much of a RV fan she is. She originally wrote DoongDoong (Joy's nickname) then changed to Sooyoung LOL

Trick n true

佢真係真心啤飯黎

啱啱收埋 gmarket 嗰五隻...
呢 set 應該都唔會開... 留黎珍藏算...

買左先知入面原來一鬼樣

你想入面本PB 係個人呀？ 三線團上咗位先咁玩啦...

我以為會好似icc咁都有D分別 點知一Q樣

一眼睇唔出咩嚟

儲到變首期

擺返三五七年上樓不是夢

你大把

幾時都話承歡黨最強大最可怕

歡歡係我妹妹

沒有門面

承歡黨太多癡線佬...

歡歡處境好危險

白菜亦都唔好得幾多...
一個額頭等如十個歡黨黨員...

點解我d黨都咁多CSL
利申兵仔

灣仔電腦城播dumb dumb mv

抽小卡

承歡黨係啤啤post 最大黨
伸利𠄘歡的小矮人

尋日聽到Apm 播 sunday afternoon

熊黨最nice

熊黨

啤啤黨先係王道

Rookie上左腦

lookie上左第3

我們貝貝真棒

艾豬站話代購d碟重過佢個人
補完運費110一隻連poster

wen巴，U巴同姜巴你地番黎地獄之後慣嗎
期待你地出多啲detail（無論係放碟定fs嘅further提子🍇）

咁佢一定入好多隻啦
重係重,但冇上次重得咁誇張(我自己覺得

返到屋企終於開返行李執

ROOKIE 封面就:
4個門面
3個車厘
6個白菜
6個熊
10個我女人

卡我整埋少少野直接影相

慣唔慣,唔慣架
個邊天氣凍但係好乾爽,唔會鼻塞
返到黎呢邊馬上覺得又熱又濕,個鼻馬上塞左
同埋當我以為我冇後遺症,一插耳機聽我女人首歌
個人好空洞冇哂動力 十五十六咁上下囉

出咗新聞6號拍 running man
又係4個無門面份

嘩屌真係有生之年上到RM
但可惜都係唔夠齊人
唔知幾時播呢

原來我地簽名會嗰日已經拍咗

美中不足

你地要卡要碟既話搵咗姜巴 wen巴先啦

Finally

真係有RM屌,今鋪還得神落啦

哇

想買隻wendy封面

冇門面應該悶好多

原來得返呢d

中哂宅熊小卡

竟然 算得有得上節目就夠 未夠班奢求咁多野

你老味垃圾 $M 還我門面呀！！！

為咗拍套劇搞到乜宣傳都無門面份，我屌你呀！

咩鬼野都冇門面上
搞到個CB似係夾硬推出黎
話就話12月已經拍左MV姐....
$M亂七八糟...唔知$M想點

日望夜望終於望到

wen巴 如果有眼鏡車厘多 可唔可以留一套車厘封+車厘卡比我

門面
望佢套劇有鬼怪咁大發啦

姐係2隻車厘封面再加2款車厘各1張~?
擺多次TG先: RV Falsus

姜巴呢

今次CB 門面飯拍可以話係零…
WNC 一定係好得閒

如果係咁 寧願唔拍套劇
始終歌手應該係以唱歌行先

我都岩岩收到

唔好ff咁多

wen巴
只求高祖全部各一

岩呀 仲要有kiss

之前唔係承歡黨既咩

其實rr個陣預告左會2月1會cb
我諗sm都冇諗過門面cast得成做女一

不要再說了

想搵我入返D碟既
一係TG: RV Falsus搵我
如果搵唔到就email: falsus0719@gmail.com
講底要咩封面同卡
唔想係到傾咁多阻住其他巴打傾計

其實我又唔係好介意kiss 戲
只要對手唔係 647 就無乜問題

我都覺得有咁既可能性
最怕套劇到時變爛片…
咁就真係蝕晒啦

我介意呀

Kiss既話
呢度啲門面黨暴動都似

第一個暴動

屌原來 TG要再特登SET 名俾人搵
@RVFalsus

碟要門面，熊同承歡
卡就除左白wendy同V手高祖之外各一

我有你得兩張個款

你EMAIL OR TG ADD 一ADD 我再詳細傾~

取消拍劇啦唉

647定佢先

email傾？
cheukcheukv3v@gmail.com

一陣開碟

點解你咁憎647

點解會有個咁既廣告

碟既我有3set齊
卡既得翻依啲

有興趣係到依到留一留先啦

拍rm 我真係好撚開心
利申:rm死忠

Caption: Someone please draw Sooyoung-ie 👭

Choi Sooyoung: I thought you were talking about meㅋㅋㅋㅋ
Jang Yewon: Excuse me Choi Sooyoung-ssiㅋㅋ

師姐連食兩次檸檬都因為啤啤

等咗兩年，終於恨到

垃圾$m 我要見門面呀

點解會有人知

Rookie 2nd win 粗卡

rm死忠

不要說了… 我好掛住門面呀！

Rookie2ndWin

無人話你知呢度好多鬼咩

唔知會唔會有場有門面嘅簽售可以俾次機會我抽下

因為佢真係好廢……

粗卡

頭4場都係無門面…
我諗之後嗰d 都好難有

兩張白菜
歡歡 宅熊 joy

留名等睇留位俾門面P圖…

冇車厘

Book完wen巴d碟同卡
細佬仲差車厘卡set，
U巴遲d check到有留比我先得唔得

車厘我可能有 留個email傾

我都冇車厘
原來真係咁難抽

想要v熊

我無晒車厘卡啦

碟既我有3set齊
卡既有以下依啲(可能仲有車厘)

有興趣就email我傾啦
bannie216@gmail.com

碟： 門面白菜承歡
卡： 熊 白菜 車厘
Tg得唔得 : rvest

我岩岩睇錯卡
咁有冇另一張熊？（即是非V手個張）

真live Irene聲

粗卡粗卡

高祖世界第一

啤啤繼續俾心機呀！

又係冇秀榮

終於都收到,真係比SF玩死

打去客服話原本今日派不過派唔切要聽日

於是咪行去門市攞,去到門市又話已經派緊

我認我太心急

又要p返個卡去

已email

睇左6年RM 成日都想鍾意嘅女團上
終於等到第二團上

有追開rm既...應該依排係memeber's week
依家好似話12號播...
我估應該係光洙week...
所以啤啤應該只係特別演出...唔會有太多野睇

佢地IG寫叫人 P 門面落去

大發

瘋狂p Joy

又邊位呀…

lee隻手
好似係白菜

可唔可以淨係要一張宅熊 抽唔到宅熊好SAD

想睇有門面既一位encore舞台 有冇機會

孖妹跳lookie lookie

白菜指甲得淨色,冇貼石

其實我地個名就係rookie

有...
睇番上幾次cb stage未得

D人話熊

170208 RED VELVET's Running Man episode will be broadcasted on 12th February at 6.30PM KST

咁快手

Caption: Someone please draw Sooyoung-ie

Choi Sooyoung: I thought you were talking about meㅋㅋㅋㅋ
Jang Yewon: Excuse me Choi Sooyoung-ssiㅋㅋ

Red Velvet (without Joy) appeared as a surprise guest in the middle, which means the entire episode probably won't be devoted to RV

岩岩姜巴講得岩...

三隻字，佈景板！

希望有5分鍾...

等埋門面先

已經諗緊個日已經夜晚要簽名
仲邊有咁多時間俾佢地玩全日(個日仲要有電台

睇尼都冇weekly idol架啦 上次RR果集感覺上太多希澈鏡頭啦

好勁

WEEKLY又冇團綜又冇

佢都貼到成屋RV

我期待佢地上認哥 不過都係唔齊人

佢仲要用好正經嘅樣放上去

見到有人話booya 係飯名
1:45 承歡講的

sorry 個時間睇左第2條encore 加一位片

呢條片一開頭承歡講左booya sarahae

難得今次幾好咁快拎獎,次次一位,綜冇Joy...

還我門面 ！！！

而家除左rm仲會上咩綜藝

買五隻咁都重覆左兩隻 眼鏡車厘及Joy求換任何一位成員

我係未應該都要拍返條片介紹下屋企嗰堆啤啤珍藏

我冇車厘joy 用高租熊同你換

請出招

Booya ok架 同初始曲有關 meaningful la

好過cupcake既

booya都唔錯啊
話曬都係出道歌歌詞

好阿

我聽到係 조이 사랑해 喎

咩名都唔緊要 最緊要係落實 陣間$m又扮冇左件事。飯名都有咁就順便比埋團綜啦

睇電台個陣
DJ問佢地邊個最終決定飯名
佢地一開始想講公司
之後改口話我地同公司一齊商討
$M一開始仲話成員自己揀
果然冇可能

如果師弟早過我地有飯名
我即刻買機票去韓國

你想點

其實我最鍾意cupcake

呢個咪上次話拍條片問邊到有得買啤啤出道單曲隻碟個個人 btw佢間房咁樣

個個fan名都係Sm選架啦
師弟會唔會早過啤啤就好難講

拍片嗰位巴打嚟

去恭喜師弟

百家飯
btw, 早知我地前幾日直播爆碟啦

一齊恭喜師弟

我岩岩都想講...
LIVE足一小時

要大家聽足一個鐘"又係佢,邊個啊,WEN巴女人囉"
諗下都扯扯地

岩岩執野睇番D簽名...
發覺高祖簽名會好大力整本野整平佢...
等佢好簽D..見到中間差D爛
唔知NA巴同WEN巴係咪都係咁...

老人家係咁

點恭喜先

你講完望一望,
真係同你講一樣爛爛地
好危險

痴線佬

理個痴線佬不如聽師弟新歌啦...
btw啤啤個牌聽朝拆得落黎啦....
係時候換師弟上去

癡線佬表示聽咗
我都係鍾意 chewing gum 多d

承歡失業了

屌你啦....
炒9人....
同之前宅熊冇分別

無承歡唔睇呀而家

屌

好垃圾

咁難得有固定節目

雖然都可以理解少少點解未必仲有承歡
但理解還理解
真係好嬲下,仆街啦

收到風rv要拍個一年團綜所以其他綜藝不上了

點解未必仲有承歡

BTW無承歡,不了

每集三分鐘... 播到2046...

用完即棄 超

史上最镸

點解唔比承歡試多幾集
定係有其他女團人選

係既話我ok

個節目介紹嘅野我係有興趣
但係開完個好頭又換走人好無理
我罷睇

邊到聽先？

啤啤嘅用途果然係試播白老鼠

用黎呃自己等自己好過d既藉口

成功左都要走都係第一次聽

冇承歡 等摺埋啦

如果佢真係換其他女團就真係屌佢老母

當承歡係咩

明明反應咁好,如果咁都換就祝佢收視仆直

對唔住喇斗俊

佢地覺得個節目成功 係因為pd做得好 而唔係因為主持 所以換第二個都一樣會受歡迎
依種思考模式係每個電視台綜藝部高層嘅通病

屌初頭見有斗俊同承歡真係好撚開心 因為我係呢2家飯 呀而加咁樣

斗俊我都OK既,不過一定係承歡行先囉

傻鳩嚟
呢啲咪倒米上司
幫唔到手都算
仲要整舊屎踩多腳
無啤啤等執笠啦

冇承歡即係SM果兩個都唔去,個DINDIN又唔去
根本承歡先係重心
換哂D人去囉咁

joy到底去左邊

拍劇

承歡
佢地唔要你 我要

但老老實實...第3集其實都影少左好多承歡
只不過佢一個表情都夠哂咁解

換人真係冇哂興趣睇

師弟啲MV唔差喎 （討厭）

排隊先好冇

係咪得我一個覺得便利店個題材悶
將便利店買到嘅野食再煮成另一種野食
開頭係幾新鮮嘅 不過睇完3集已經覺得個節目題材冇突破 唔轉變嘅真係做唔長

我都係頂唔順D造型同年齡

點解唔可以係647
利申:承歡黨 唔太清楚

啲年齡真係
返多幾年學先啦

冇承歡已經可以唔需要睇

一隻字... 廢... 完！

成日有人問呢個問題
Btw真係好多熊貓

冇承歡真係冇興趣去睇

發覺今個POST少正皮多負皮...係咪好多ANTI

係出面又有反kpop post啫

點廢法
btw1위 축하

又有

負皮有咩所謂 又唔影響我地

見唔到嗰個原來係最掛住..

睇完...點解師弟歌講初戀係正常mv
啤啤講rookie愛情係花人mv

睇一次我離你就會知...

咁啱睇到

又要p圖

無架啦... 你預咗次次唔齊人都得架啦...

二哥好正

wilson852cheng@gmail.com

好掛住門面呀真係 平時WNC應該會係咁彈通知出黎有圖收嫁嘛

呢度係咪男飯多？

邊位巴打會放一隻joy碟同joy card

呢度癡線佬最多...

首席癡線佬應該係額頭wen巴

yeri同wendy拎一位都瘋狂提起joy

俾次有joy拎得唔得呀

日日都要拍劇..有冇咁癲呀

我屌，今日睇 mcd 預錄有 mini postet 送

btw, 睇d韓飯後記話門面今日又唔係咁舒服…
跳完之後條腰好似有d痛，高祖走咗去扶一扶佢…

仲有今日件打歌衫好似係改良咗既膠裙

跟碟送mini poster咪好囉

阿我女人個張特別靚

其實呢五張都好尾機...
好心垃圾$M 買碟送呢五張好過啦...

Sm轉個字色又當一款

餓下你班友 遲下轉一隻字既色啤啤飯都照搶

個人poster
買碟送依6張咪好 好似The Velvet咁1團5個人

有冇人有高祖同熊封面多?

姜巴佢地應該有大量

咁仆街既喂
好想要
我女人個張真係特別正

屌佢垃圾 $M, 首周打歌又唔派...
第二周已經完晒預錄... weekend 準備去日本...
你想要既咪下星期飛去睇囉, 還掂你又有 fancard

呢度係唔會無碟....

那有錢
我都想有錢有時間玩成個月追哂所有fs

招牌動作

萬年剪刀手

門面... 好掛住你呀…

無趣熊

熊:

我屌咩....
上次首週派poster...
今次第二週先玩
都係果句...搞咩柒野fanacrd....
唔搞未首週派囉

要碟既可以搵我...
不過要既就快少少搵我
差唔多都hold曬俾人啦
我暫時咩封面都有
卡既睇你地想要咩...

要既email:bannie216@gmail.com

今次相都唔多張睇下

巴打仲有冇門面兩款卡？

有矛車厘面車厘卡

呢段日子真係辛苦晒門面…

係未食我送俾佢地嗰五樽 nutella??
感動

Na巴中哂啤啤既取向

又係無門面…

有冇人信

雖然無證據證明係食我送嗰六支肥仔醬...
但係當係俾自己 FF 下真係有食到啦...

好襯

唔出奇呀
連我結嘅都有cp冇交換電話

好靚呀

係咪之前係金鐘整 可以貼個人名上去果個

白菜都唔多用電話 maybe互相寫信

係咪廢事講出黎怕比寶劍fans鬧咋

食飽飯有啲想嘔

我都冇啦 佢冇好正常姐

門面得番間條果款...

有車厘封面...
車厘卡就冇曬啦

我睇錯有冇西面車厘卡 我都想要

求高祖娘娘心理年齡

有人問親劍仔嘅野 白菜都答得好小心
白菜心諗唔通我地拍緊拖又話你知咩

係呀，就係嗰次整咗六支俾佢地
RR 簽名會嗰陣每人送一支

我估唔到佢地真係有食

越小心越有可疑

80蚊一樽 好貴
我都整左送比隔離團 不過佢應該減肥唔會食

宅熊食極都唔肥... 食晒六支都仲得...

送野比偶像 佢地會食會用 自己真係會好開心

冇計啦咁 我唯有自己去抽

下次唔好食咁飽啦

日日見哂乜要電話號碼呀

岩呀
心靈相通架啦反正

有冇巴打有熊卡多
得塊面個款（非V手）

寶劍fans係唔會鬧嫁 好認同呢頭婚事

係咪得額頭一個反對

其實我唔信佢地冇對方電話

打死都唔信

有冇人知依家dumb dumb, Russian Roulette, 7月7日係信和依家咩價位

使乜去信和架...
你要 The Red 既話我放隻俾你啦...

啤飯啲痴線佬有好多隻CD架 買番之前搵呢到啲痴線佬就夠

太古城cd warehouse 冇哂貨

同lee度d巴打清下碟啦師兄

使乜去信和架...
你要 The Velvet 既話我放隻俾你啦...

今日coex場簽名會竟然係公開？
真係估你唔到喎垃圾$M

灣仔近油站有間 一樓 禁鐘仔上去

代 wen 巴答埋…
使乜去信和架...
你要 RR 既話我放隻俾你啦...

咁怪既...
不過可能封左頂樓...唔俾其他人上黎都似...

今日熊同車厘好似做special mc

留名等睇飯拍...

乜又上多次two man show咩？ 不過又係唔齊人咁

啤啤cp值得55....

幾時歸隊上節目

sorry 補返條twitter link

55

大家mcd記得投票

轉至某強國貼吧...

【⭐️等节目说开始投票以后再投 ！不要刚开始就发！无法观看直播的请关注打榜组，到时候会微博通知微博ID:-Redsparkle-】
【⭐️一个号码只能投一次！ 投错或提前投了，不要重投！】
将手机时区更换为【首尔时区】后
发送 “ 레드벨벳 ”
中国大陆地区用户发送至
00822336
港澳台及海外用户发送至 +822336
韩国用户发送至
#2336
（更换时区教程见图1、图2）几个重点
1:改时区！
2:레드벨벳
3:不要重复投票，投错了也不要重复投会扣分
4:节目完了再改回时区！

要等拍完劇 或者咁岩有日唔洗拍

我妹妹

唔該巴打
如果我想要full set碟
卡就想門面x2+眼鏡車厘+兩張任意
啤post三大神級痴線佬邊位會最齊

以韓劇既拍攝方式主角想有日唔洗拍應該係要等到拍完果日

今日嘅live

而家除咗預錄之外，基本上無乜機會見到門面

好彩條膠裙都唔算好柒姐

紫色set幾好睇

辛苦死門面

啤啤一位粗卡

比想像中好

今朝錄完嗰刻門面已經唔係咁舒服架啦… 仲要高祖扶一扶佢

Rookie 3rd win 粗卡

10503分

又有live聽

Rookie3rdWin

其實如果早兩星期cb，有無機會橫掃晒2星期嘅一位

成倍咁濟

拍完都唔知有冇訓過就要去錄影

一位粗卡 第3個一位

9th Red Velvet "Rookie" 10,503 2017/02/09
歷來第9位最高分

依家我覺得下星期都有機會拎....
音源仲企得硬...
依星期又冇咩大團...

睇番stage...見到門面
好似好陌生咁...唉

Blkb算唔算大野？

好似出digital single....得音源分
應該夠打...

上星期d一位得4,5千分
不過要讓比徐賢拎

叻女啤啤一位粗卡

啤啤音源一定要企硬
兼要再沖多啲實銷

出多幾場fs實夠銷量

係歷來第七啵

依個好似未更新...
上WIKI睇有人整左最新

師姐

有7個都係SM

一半先岩,自膠

應該依個先最UPDATE

啤啤冇丟到sm架

差8分

大勢團點鬥呀

次次一位 encore 都少咗個…

一早話今年係啤啤年

李順圭鹽大人係咪換卡 交換聯絡資料

最緊張聽日MB....
俾番個一位啤啤

每見一次門面只會令我更加掛住佢

170209 Red Velvet (레드벨벳) - Mini Fan Meeting @ M CountDown

音源唔差，銷量更加唔使講
咁都失手既話就真係輸得抵啦…

應該幾穩

狂啲 講定一位粗卡先

聽日熊生日...
唔該好好睇睇

咁串

要有返sm女團既氣勢

企曬到係仲特顯佢地短身
師兄KEY都唔係高...
特別高祖....

但係聽日佢地唔上 MB
會唔會由師弟 dream 代拎

今日套衫幾靚

好在唔係透明

the velvet我有多套喎

咁聽日去邊

去日本？

又唔著對高d嘅鞋

又有圖要key

星期六場公演一點半開場…
我諗佢地應該會早一晚到日本

白菜講oppa

究竟啤啤係四人定五人團…

還我門面！！

主場搞係唔同d

咁高難度
點都要俾返D甜頭人架

好想去fs呀

錫哂厘

車厘唱歌咁大進步係抵錫既

垃圾$M表示買多五十隻先好黎主場囉

encore live最好睇...
冇底聲

熊把聲好聽到

飯拍！

唔牙痛啦

呢樣真
熊把聲好似為啤啤而生夾到不得了

招牌pose

熊同承歡把聲都好好聽,果然係主副唱

我熊

聽依個

見真章

使唔使推爆個po賀熊生日

等多陣先，就返到屋企開新post

車厘啲鼻音真係好鬼正

到熊生日就代表我正式坑啤啤差一個月多d就到一年lu

買第一隻碟好似就係7月7日
轉眼間就碟已齊
真係好敗家啊

其實係咪炒左之前個cody??

係轉咗cody
而家嗰個以前係負責叉強師兄

聽講今次係用exo cody

唔怪得啦

都係幾隻碟姐
你應該開心啤啤未出日專

唔怪得差咁遠

推呀

佢地忍笑忍到

而加果個

終於有好日子過啦

最尾宅熊忍唔住

今日m countdown cut

啱啱好開新 post 賀宅熊生日

Red Velvet 討論區 (13) - 210宅熊生日及Rookie一位粗卡